兄弟，不割還不割，今日走先好唔好？

你走同唔走都唔割架喇
唔係你唔走就同你割
只係唔想和理非日子我地都有損失
兄弟 擇日再戰啦好嘛？

Push